午餐 薯蓉

今次薯仔買得好靚 好甜

夠飽?

好似唔錯

點樣揀先叫靚薯仔

仲係啲喺煲 好飽

加咗牛油牛奶芝士 好滑

睇落無芽 最緊要買多啲就知邊間啲菜唔錯

點解好似起哂粒咁？
影得唔好？

薯仔粒嚟 無壓到碎晒

咁先正有咬口

係 啜走啲蓉再咬薯粒